荷蘭足球史上TOP3球員 係咪最無爭議？？？？？？

一定係
告魯夫
雲巴士頓
古烈治
呢三個？
其他足球強國 要排都好難排

雲迪克一定有份
話哂世一中堅

尼祖迪莊 雲邦美 top2

我會咁排
1.告魯夫
2.雲巴士頓
3.洛賓
4.史奈達
5.雲達沙
6.雲佬
7.雲佩斯
8.古烈治

唔好玩啦 古烈治第8

我又唔信你地真係睇過告魯夫 古烈治踢波

好多人都話勁

無睇過都一樣可以睇佢有咩成就
而且上網而家大撚把舊足球片
有心機睇一定睇到

有足球先生，一定排先

竟然冇貝白金

柏金，朗奴高文，施多夫，雲達沙？？

古列治還好
告魯夫真係要好用心機去搵同睇

有雲佩斯但冇列卡特

無列卡特？話晒三劍俠之一…

賴恩巴布都冇？？

雲迪克
韋拿杜姆
巴布

雲達沙都無

迪屁都無

剩係得一條友提過柏金 痴撚線

呢度夠冇人睇過比利踢波啦

古華特都冇

年代唔同好難比較

係啦，三個金球獎得主

計最top告魯夫就無爭議
其他個d有排嘈 有d連名都無提到

老衲呢

1. 告老夫 - 歷史地位供獻 無爭議
2. 雲巴士頓 - 三屆金球 歐國盃冠軍+神射
3. 古烈治 - 一屆金球兩屆世足，歐國盃冠軍主力
4. 列卡特 - 做球員教練都拎4次歐聯，歐國盃主力
5. 朗奴高文 - 歐國盃主力，巴塞夢一主力
6. 施多夫 - 三屆歐聯
7. 雲佩斯 - 國家隊最多入球記錄
8. 史尼達 - 國家隊最多cap，球隊三冠王
9. 法蘭迪保亞 - 95阿積士歐聯主力
10. 洛賓 - 近代國家隊主力，球隊三冠王

雲佩斯一定唔會過洛賓史尼達

柏金呢

戴維斯？

雲尼斯達萊呢
呢度一個80後都冇

陳百祥都無

唔係講笑 作為球迷好尊重佢支持左隊波咁多年

9 out de boer, 入雲達沙，始終都係荷蘭史上最佳門將

kuyt 都top3?
死利狗傻左？

收皮，世一係路夫蘭

世一中堅好似係賓施馬, 卡雲尼, 摩拉達三人之爭, 佢地最多爭世四

morata反駁唔到

1.告魯夫 - 荷蘭足球=告魯夫，唔駛講
2.雲巴士頓 - 全能射手當之無愧
3.柏金 - 創造力同球賽視野應該係荷蘭史上最佳
4.古烈治 - 勝任前中後任何位置，但前線最出色，佢既速度體能技術放入30年後既現今聯賽相信都應付到
5.烈卡特 - 勝任前中後任何位置，後防同中場派牌組織同攔截較強，光芒稍弱既三劍俠
6.雲達沙 - 應該係荷蘭史上最好門將
7.史奈達 - 遠射組織皆精既指揮官，咁近代可以好易揾片睇
8.洛賓 - 唔駛點講，佢同辛頓出道時都被人話係只得左腳既奥華馬斯，偏偏就以一隻左脚横行球壇
9.史譚 - 可能係荷蘭最出色後衛，只有兩個缺點，一係速度唔快，二係入曼...

10.最難揀既位置，施多夫、戴維斯、雲尼斯達萊、古華特、雲邦荷斯、雲達華治、朗奴高文、雲達、高古、法蘭迪保亞、鍾克都值得入。
最後我決定揀一直被人忽視、活在告魯夫影子之下既第一代通天老棺 - 尼斯堅斯

推robben 上9,再數戴維斯、柏金都未到vds 啦

古烈治都唔係好多年啫

我睇過

Neeskens

ching 波齡淺不如收一收皮先

你同佢認真 ？

滅鼠人人有責

佢日日扮假膠

告魯夫
史尼達
呢2個一定有TOP 3
之後我放雲達沙

呢位人兄就識野，我同你諗法一模一樣

癡線，睇左咁耐都係得4 個人講柏金

柏金

唔會屈速硬爆，唔屈身形體力。

球感100，但又唔係hea碧嗰種hea

佢用優雅踢波

唔會屈速硬爆唔屈身形體力

優點嚟？